幾時開始唔撚聽人講就係鬼

又話爬山
又話各有各做
唔聽你地講 叫你地唔好走
就係警察搞事係鬼係仆街

唔中意聽咪唔撚好聽 唔洗屌人係鬼既
分化對你又無好處 仲敢上黎開post屌

推你老母

個啲人自己本身擺明就係鬼
唔駛擔心
大家有眼睇

屌你啦 你係鬼多D 囉

一人少句喇
話人係鬼係好大嘅指責黎
除非有足夠證據 如果都唔好亂咁用呢個字喇
唔啱聽就用不推文

槍口對外 對準政權/軍政府

唉 唔記得gum不推文添

屌你老母散水黨 唔係鬼都抵屌